Buat database baru bernama "test" lalu importkan file test.sql kedalamnya.
Sesuaikan localhost, root dan password sesuai dengan MySQL yang tersedia pada file koneksi.php

User Login

level = karyawan
password = 321

level = IT Suport
password = 123

level = Manager IT
password = 111

level = Administrasi IT
password = 222